全民大罷工，罷課有冇得諗？

理性討論，雨革2.0

有

推

push

最多咪罷課

香港人不是你想像中那麼團結

有 每日下午6時至早上6時

唔好傻啦，跳軌都屌阻住返工
會真係有幾多香港人同你罷工呀？

明知冇車撘都照岀嚟罰企幾個鐘，罷閪呀

第一，你有咩議題引到人出黎

第二，以前話民主vs保皇係6:4比，而家大量蝗蟲入侵，可能得5.5:4.5 或5:5，何來全民

第三，唔好話罷工，要人出席集會，都可以話要返工不了

第四，邊個領導呀？本土派咁憎泛民，又會互相攻擊

罷課好過無，攪住先集人氣

有得諗，就係得個諗字

邊個帶頭？
學生？

諗下好喇

網上一定好多人話好
到現實會做既應該得三十人

冇得諗
你養我呀

有人發起
一定支持

冇可能

罷課仲有機會
罷工無人會參與的

有冇人行頭

陣間周融又發巔

搵人發起

點解要罷

有咩著數

冇著數不了

不你老母了咩
講一次就好笑姐

香港最大問題係冇左領袖去帶領

不了

要返工

Push

屌

唔撚讓頭

我驚你而家咁講都會比人周到拉鳩你
更何況真係行動